［突發］ 有隻肥雀飛左入我啊爺屋企

啱啱啊爺send過黎
話點整佢都吾肯走
吾知隻野有咩陰謀呢

落街買隻燒乳鴿，就一定會飛走

咁大隻既

你阿爺影相都幾清喎

今晚有燒鵝脾食

吾你老母

唔止肥 係巨

唔字真係咁難打咩？

我比較想知點解你咁鐘意打5P字
吾你老母 相信你唔係第一次聽
改一改好難

因為平時用開個個吾字
所以有時打左到唔覺錯
btw我會多啲留意㗎啦

咁你平時唔用咪得囉 個唔字好難打？